Hallo heren,

Bij deze de agenda van de vergadering van 6-6-2014. Wegens Technische problemen later en niet zoals jullie gewend zijn, mijn excuses hiervoor.

Datum 6-6-2014
Tijd
Locatie Heyendaalseweg 98

Agenda

- Opening

- Bespreken notulen 27-05-2014

- Bespreken IPV

- Rondvraag

- Afsluiting


Met vriendelijke groet,
Jasper Bloo